有冇巴絲既生活係入左 hard mode

我直頭入左inferno mode
卡左好耐關，好啦，終於過到啦
結果第二關又卡過
見住身邊d 朋友好多都可以輕輕鬆鬆過關斬將
公平咩

出世果刻已經係expert mode

有冇得轉mode

quit game la

一出世已經hard mode啦
依家有咩挫折都習慣哂。。。

No hope mode
Nightmare

一出世就hard mode了

hard 左26年
麻目哂

有一時三刻真係想quit

習慣左

如果，只係如果，可以有一段時間轉mode 就好

借個位嚟放負

明明大家都係玩緊hard mode
但自己付出咁多時間同精神去努力 都唔及人哋花少少時間就做到成績出嚟
好灰心